朱經緯明判刑 黎棟國：希望大家心連心打氣

退休警司朱經緯在2014年佔領運動期間，涉嫌以警棍襲擊途人，被裁定一項襲擊致造成身體傷害罪名成立，案件將於明日判刑。前保安局局長黎棟國今到訪上水紀律部隊宿舍時，與欲參與立法會補選的工聯會鄧家彪拍片，為朱經緯打氣。

黎棟國在片中表示，「朱sir為香港警隊長期服務，今天佢亦坦然面對法律，我希望朱sir的家人朋友，大家心連心替朱sir打氣。」

黎棟國今日與鄧家彪到訪上水紀律部隊宿舍，向一眾紀律部隊同事及家屬送上新年祝福，並順道拍片向朱經緯打氣。

鄧家彪亦對朱經緯表示關注，希望「明天有順利結果」，又指對於不同的社會事件包括朱經緯的情況，希望紀律部隊繼續發揮無畏無懼精神服務市民。

公然支持罪犯

未判之前好同朱Sir講新年快樂啦

朱警司入咗册之後，我會為佢打氣

打氣判返十碌八碌？

我實會打氣

打氣判耐d

之後講出入平安

定花開富貴

打氣判重啲 ?

btw 頂多判 一年半載

全日g持朱蛇判耐d

我路過

我覺得最多幾個禮拜

集氣，等佢坐耐啲！

臨老過唔到世
退咗休都要入去受

香港警賊
超級垃圾

仲出緊納稅人糧既前保安共狗，係公家地方叫執法者一齊幫個判Guilty刑事罪犯公開打氣？？？

一定無事
判坐監我就用國米摩佬式怒跑成條西洋菜街

咁下次d所謂義士入冊係咪唔應該支持佢地

連登仔一齊打氣！！

重判 重判

想問呢 通常入面d囚友 係咪會特別憎差佬

打氣出唔返黎

支持警司朱經緯